不要做自了漢, 不要讓中共笑到最後。

女烈士請安息, 你的心意大家都收到了。

但對不起, 我一定不會跟隨你的腳步, 我也會指責所有打算跟隨你腳步的人。

我們希望向所有烈士發出最高的敬意, 而我們能對你發出最高的敬意就是, 承諾你會是最後一個犧牲者。這令你的犧牲變得更有意義。

烈士們的任務已經完成。如果再有人打算以這方式離開我們, 就只是一種自私。我不但不會向你致敬, 而且我會公開指責你。因為你是一名為求解脫, 而把重擔留給其他人的自了漢。你是叛徒。我不管你有多難捱, 請跟我們一起捱下去。最後的勝利屬於我們。

烈士的願望不可能是希望有其他人需要跟隨他們的腳步, 不可能希望中共會因為我們所有人都犧牲掉而笑到最後。他們用生命作代價, 是希望喚醒我們, 希望提醒我們要繼續抗爭, 不要因為挫折而放棄。提醒了我們, 自由的代價, 可以很昂貴, 卻值得。

請你, 我們珍而重之的每一個香港人, 好好活下去。

不要做自了漢, 不要讓中共笑到最後。

推
好心痛

共勉之

心痛烈士 希望唔會再出現下一位
因為一單自殺都嫌多
亦唔想有人為左叫醒更多人而自行了斷

希望係最後一次

推

Push.

我冇嘢講